A0 條女有仔 但又答應同我出街 佢究竟想點

如題

收兵

我都覺得佢似

仲得閒出膠post?